近排搵工難唔難？

想轉工
但見身邊朋友辭左工5個月都未搵到野做 冇電話約面試
而家市道真係咁差？

而家搵工要同大學 fg爭位

做左幾年野都仲要同fg爭既位
其實都幾廢

呢幾年都唔太難啦，主要睇你能力同要求，舉個例，你FG非神科仲當自己大學畢業係天之驕子開人20K，呢類咪難囉，相反，你但求一份5日工十零K，咁咪易囉。

睇你揾咩職位 我前幾個月轉工 都係揾文職 我有2年工作經驗 都收到5個offers 雖然都唔係好嘢嚟 人工低 但起碼唔好失業太耐

家下做緊既工咩都要做 （普通文職野，開單，但如果shipping放假, 就要幫手頂埋 pack野 搬野 呀果d)

主要係唔想惦shipping既野 搬搬抬抬..所以想走 ....

利申 15k u grad 但冇讀過中67，ive hd 博上去既 所以英文冇大學生咁強

想做普通文職。5個offer都幾勁！

你冇睇張繼聰個廣告？
個市根本就冇好過
如果想要市好先走 咁有排都走唔到
睇下你想轉工個決心有幾大啦

香港地有心做唔可能會失業,冇得撈嗰陣麥記都要做喇

我覺得好撚難
想轉工由舊年8月搵到而家都無offer

我一樣，上年11月 send cv 到3月一個 interview 都無

interview都無？

咁梗係講緊office工難搵啦

係幾難

你地搵咩類型既工先？

鬼唔知咩

CS

CS預左難啦真心 一街都話請cs 但見完通常唔係請多 係預上黎見個班人咩樣

我揾果d 工 可能比你想要嘅人工低 都係around 14 至15k office 文職好唔值錢 因為門檻低 唔駛有專門技能 睇重工作經驗多d 除非考政府文職 年年必加人工

講番先 我前幾個月揾工 集中揾大型銀行 強積金 信託公司 同埋地產公司 文職 但呢d 工講明唔hea

唔算難，經agency揾，第一份見完冇耐已經請左，人工加30%

4月開始sd cv, 除左agent彈過一次interview之外完全冇消息

咁你講乜撚野m記呀 鬼唔知識呼吸就有工開咩

係呀 一定唔hea 除非係細行 細公司
我之前做過大bank 前線 ，留意到d文職恨到hihi

無，年尾難揾工